有冇人錄自己瞓覺?

是咁的，早一兩個月開始，朝朝起身都發覺隻手痴笠笠，個口又一陣甜味，以為夢遊用手食雪糕，冇乜點理。

到上個星期開始起身對腳有泥，忍唔住想錄低自己瞓覺果時做過啲咩野，就用部舊相機set 好腳架影自己瞓覺，結果發現左好詭異既事....

我平時兩點鐘瞓，通常幾分鐘內就會瞓著，條片一開頭15分鐘好靜，到17左右就有啲二胡聲...

做嘜鳩啊你 買左餸未呀

喂 街市收6點呀 遲左連鳩毛都冇你買呀

奸奸 ?